圍機場係要AA停航班 唔係阻人上飛機

一架飛機就算無人坐，只係載貨都係有錢賺。
站在道德高地係我地既致勝關鍵!